一個人喺東京可以有咩做？

遊客區基本上都去哂咁濟 11號先返香港
打後呢幾日完全冇頭緒可以去邊 依家喺酒店到on99咁碌電話

有冇巴打有好地方提議可以去吓？

你有冇乜嘢愛好先

行完景點就要返酒店look電話??

唔係掛

周圍行囉，唔係遊客區就唔去

頭幾日已經keep住周圍行 就係想搵啲更值得行既地方去 唔想漫無目的咁去

好似乜愛好興趣都冇咁點算

吉原 soupland

外賣送

東京+近郊有啲博物館可以去下

吉原

新宿二丁目

我搵到附近有個博物館 過去睇吓先

去馬場賭馬

6/1 7/1 中山競馬場

我寧願去食餐好既 btw多謝提議

叫外賣

八景島

食完松屋之後鳩開始鳩行

人在淺草 有冇人相認

去神奈川
搭去品川轉車去川崎站 站前都有幾個商場行 仲可以行去九龍城寨style既game center
橫濱中華街 日清博物館 etc

between 川崎仲有藤子不二雄博物館 事前要去lawson d 機到買左飛先
現場無飛買
計埋搭車都玩到半日到

前日去左了 個人覺得有啲伏 全層好似得有4層 頭兩層入到去就好有feel 又廣東話又街紙咁 但再上去就完全係兩回事黎 變左普通一個game center

個人覺得可以一去 如果途徑川崎都可以落車行吓既 但真係唔建議特登去睇

去伊頭鐮倉輕井駅

伊豆

反而佢啲商場仲好行過城寨
雖然好多女人野

上次去車站對出商場仲見到有唔知點形容類似日式粵曲既表演 個mc幾會帶動氣氛 可惜冇影相

原本同一日諗住經川崎去鎌倉 點知喺九龍城寨中伏後就唔太想落去 掉頭返左東京

黎緊如果好天氣可能會再落去

天陰陰 更顯得我一個人孤單

秋葉原

好 依家去

你玩咗幾多日
有冇悶成咁
同埋你仲有幾多錢洗

咁去食左啲咩好野

目前第5日 唔計機票酒店大概洗左3萬羊

不外乎都係壽司拉麵同埋壽司拉麵

咁可以去食下天婦羅、鐵板燒同埋懷石

上次一個人去咗食河豚
覺得喺個唔錯嘅體驗
介紹畀你
玄品ふぐ河豚專門店

去owl cafe摸貓頭鷹摸足一日

去廸廸尼鳩 一日

河豚 晏啲去搵吓先

多謝提議

去宇都宮食下餃子 東京周邊都好多地方去

一丁友去迪迪尼就算了 見到啲情侶眼都冤

多謝各位巴打建議 我逐個逐個都去行吓食吓

去行下高尾山啦新鮮空氣人都開心啲

行完浸埋溫泉屍屍服服

樓主鍾唔鍾意沾麵 可以去新小岩排一燈

呢個去過
幾特別 個館全部都係女職員都幾靚

掛住上網搵各位巴打俾既資料 坐過左站添

聽日去

正宗沾麵好似唔錯

我都係東京
都係一個人

巴打 我到了 果然冇介紹錯 雖然唔太高 但個景真心唔錯 同埋環境夠清淨

要相認一齊食河豚嘛

鎌倉 川越 秩父 輕井澤

試下 搭都電荒川線一日遊

可唔可以講下頭五日你去邊???

我下星期都一個人去東京，一齊玩？
利申：非gay

呢個唔錯

河口湖

東京一燈真係好食到一個點
台北一燈都唔差

食傻

日光
箱根

第一日夜機 冇行程
第二日 上野動物園/周邊 台場 東京鐵塔
第三日 上下晝都喺川崎周邊 夜晚就喺秋葉原附近
第四日 去左赤阪府見諗住買啲野結果唔開門跟著去左新橋附近行 夜晚就去左上野附近
今日 淺草 依家世貿睇緊夜景

呢個其實係個休閒trip 冇話有咩地方特別想去 都係隨心所欲咁行 而新宿澀谷個啲上次黎東京去過了 所以今次可能主要圍繞住台東區/東京周邊咁玩

去橫須賀坐船睇軍艦

我OK㗎
但係我留唔到tg

利申：非gay

去新小岩食一燈再去兩國睇江戶博物館

相認啦？樓主今晚有腸食了

我唔格劍的

我都想

江之島+鐮倉
河口湖
去遠少少學滑雪
橫濱

打機,夾公仔

你咁多日 去下近郊啦 江之島 河口湖 橫濱 都夠你去三日

去叫雞囉（連登mode)

黎緊會去

河口湖+富士急
箱根
江之島
輕井澤

jr去大阪

樓主鐘唔鐘意小動物，我推薦那須動物王國，可以超近距離接觸，不過一定要book定車來回（官網搞，免費）

附上方丈裸照一張

呢隻我就唔敢行埋去摸

又可以租隻ptdf陪你係園中散步

好似幾正，係邊

那須高原果頭，一係渣車上，一係坐佢架shuttle bus

ptdf 好似唔錯 多謝提議

不過天氣凍少好多野玩，d小型物會去左避寒

江之島

去夜場

人中之龍咁通街接任

換間好既餐廳食啦
去日本唯獨是食唔可以慳...

江之島、鐮倉、橫須賀海上自衛隊基地

行下啲住宅區既公園或者海邊睇日落啦
你可以行下啲住宅區既橫街小巷
感受下日本人既生活環境
影下相咁啦
唔好浪費時間喺電話度
比左錢去旅行仲揸撚住個電話喺度碌咁撚on9

去老秋
買玩具！

係池袋排緊拉麵 聽日去日光

坐スーパービュー踊り子落伊豆
横浜中華街

Call g

請我食飯

可以去叫日本雞

去歌舞伎町出火

去 東池代 個間大勝軒啦
超正

去得宇都宮唔爭在去埋 日光

我上次去入門口果幾個職員
佢地套制服都超靚

有狗仔撚好似好正

買飛的確幾煩 有英文輸入但 入唔到字
求L奇督啲日文字就算
勁驚張飛會有 亂督個名

去排隊， 食烤豬排飯，成蔵（なりくら）Narikura

人在半藏門巴打會合？

附上收費，包攬包摸

sosad到時有機會再相認

東南西北直線各行一日

去輕井澤，剩係坐喺道對住個景都好寫意

樓主去左富士山未？
我現在係有馬溫泉那邊都係在酒店玩電話 今日第一日到

一個人做乜都得，問乜鬼

而家都自己一個喺東京 準備一陣去高尾山

樓主啱啱起身
今日天氣好好 準備去鎌倉江之島一日遊

無處不在既連登仔唔好偷拍我

川越市
真心唔錯 又靚又方便
裏面既冰川神社既御守好特別

月色真美聖地巡禮

我係明治神宮

唔介意錢未富士山囉

呢到天氣好係正到甩碌